#  Parte 1

####  Construye un Giphy client que busque perritos, de preferencia en Vue.js

El proyecto se encuentra dentro de la carpeta doggiephy. Incluye un README para iniciar y correr el proyecto.

The project is located inside the doggiephy folder. It includes a README to start and run the project.


#  Parte 2
Este proyecto se encuentra dentro de la carpeta sports. IOncluye un README.MD para correr el proyecto.

This project is located in the sports folder. It includes a README.MD to run the project.